# Renombrar archivos

```
git mv file_from file_to
```
Equivalente a los siguientes comandos:

1. Renombrar el archivo manualmente
2. git rm (Eliminar el archivo con git)
3. git add (Para agregar el archivo con el nuevo nombre)
